{"userName": "pressnet", "bio": "#Journalist #Periodista Director de #Pressnet: Periodistas, #Periodismo y Medios Director of Pressnet: Journalists, #Journalism and Media", "outputProfileName": "pressnet", "bigrams": ["pr", "re", "es", "ss", "sn", "ne", "et", "Ra", "af", "fa", "ae", "el", "l", "\u00c1", "\u00c1n", "ng", "ge", "el", "l", "F", "Fe", "er", "rn", "n\u00e1", "\u00e1n", "nd", "de", "ez", "z", "G", "G."], "pictureURL": "https://scontent-ord1-1.cdninstagram.com/t51.2885-19/11950680_405804916297090_2030628526_a.jpg", "fullName": "Rafael \u00c1ngel Fern\u00e1ndez G.", "externalUrl": "http://www.periodista-es.com"}