{"userName": "mauriciofontenelle", "bio": "Assessor de Comunica\u00e7\u00e3o do PRB Cear\u00e1\nWhatsapp: 085.97491086\nTwitter:@mauricio64\n\ud83d\udc7b: mauricio64", "outputProfileName": "mauricio64", "bigrams": ["ma", "au", "ur", "ri", "ic", "ci", "io", "of", "fo", "on", "nt", "te", "en", "ne", "el", "ll", "le", "Ma", "au", "ur", "r\u00ed", "\u00edc", "ci", "io", "o", "F", "Fo", "on", "nt", "te", "en", "ne", "el", "ll", "le"], "pictureURL": "https://scontent-ord1-1.cdninstagram.com/t51.2885-19/s150x150/1169150_783189795144623_1076282254_a.jpg", "fullName": "Maur\u00edcio Fontenelle", "externalUrl": "http://www.facebook.com/mauricio.fontenelle"}