{"userName": "alfreditoromano", "bio": "Mi propia naturaleza es la gu\u00eda de mi vida, no la opini\u00f3n de los muchos. ~Monero, Comunic\u00f3logo, Ilustrador ~ \u2606 Ciclista Libre \u2606 Tw. @AlfreditoRomano", "outputProfileName": "AlfreditoRomano", "bigrams": ["al", "lf", "fr", "re", "ed", "di", "it", "to", "or", "ro", "om", "ma", "an", "no", "Ro", "om", "ma", "an", "no"], "pictureURL": "https://scontent-ord1-1.cdninstagram.com/t51.2885-19/s150x150/13534545_1053678201393622_725975638_a.jpg", "fullName": "Romano", "externalUrl": "https://www.facebook.com/AlfreditoRomanoMonero"}