{"userName": "marciorsferreira", "bio": "Licenciado em M\u00fasica, variante de M\u00fasica Electr\u00f3nica e Produ\u00e7\u00e3o Musical, Adora m\u00fasica, fotografia e o mundo.", "outputProfileName": "marcioferreira", "bigrams": ["ma", "ar", "rc", "ci", "io", "or", "rs", "sf", "fe", "er", "rr", "re", "ei", "ir", "ra", "M\u00e1", "\u00e1r", "rc", "ci", "io", "o", "F", "Fe", "er", "rr", "re", "ei", "ir", "ra"], "pictureURL": "https://scontent-ord1-1.cdninstagram.com/t51.2885-19/11326400_1656983527850062_106283862_a.jpg", "fullName": "M\u00e1rcio Ferreira", "externalUrl": "http://about.me/marcio.ferreira"}