{"userName": "@_vivis", "bio": "Jornalista, Editora-chefe do Fala Bandana, S\u00e3o Paulina e Paulista de cora\u00e7\u00e3o. A vida \u00e9 muito curta pra ignorar a coxinha e o brigadeiro!", "outputProfileName": "vivijor", "bigrams": ["@_", "_v", "vi", "iv", "vi", "is", "Vi", "iv", "vi", "is", "s", "", "\u00af", "\u00af\\", "\\_", "_(", "(\u30c4", "\u30c4)", ")_", "_/", "/\u00af"], "pictureURL": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888525312568565762/1YkV0ZBY_400x400.jpg", "location": "Jundia\u00ed, SP", "fullName": "Vivis  \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "externalUrl": "about.me/vivijor"}