{"userName": "@RCatalunya", "bio": "Neix el 1937. Revista Catalunya \u00e9s el principal \u00f2rgan d'expressi\u00f3 del sindicat CGT Catalunya", "outputProfileName": "cgtcatalunya", "bigrams": ["@R", "RC", "Ca", "at", "ta", "al", "lu", "un", "ny", "ya", "Re", "ev", "vi", "is", "st", "ta", "a", "C", "Ca", "at", "ta", "al", "lu", "un", "ny", "ya"], "pictureURL": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815662974392299520/Z1KnQjuI_400x400.jpg", "location": "", "fullName": "Revista Catalunya", "externalUrl": "revistacatalunya.cat"}