{"userName": "isabelfranco", "bio": "Periodista, aprendiz de social media con vocaci\u00f3n por compartir lo aprendido. Madre, sobreviviente del c\u00e1ncer. Una entre tantos. Ni m\u00e1s, ni menos.", "outputProfileName": "ifranco", "bigrams": ["is", "sa", "ab", "be", "el", "lf", "fr", "ra", "an", "nc", "co", "Is", "sa", "ab", "be", "el", "l", "F", "Fr", "ra", "an", "nc", "co"], "pictureURL": "https://scontent-ord1-1.cdninstagram.com/t51.2885-19/s150x150/11371210_1181508208530041_1242566913_a.jpg", "fullName": "Isabel Franco", "externalUrl": "http://www.isabelfranco.es"}