{"userName": "jberndes", "bio": "Fotograf, IT chef och medarbetare p\u00e5 Fotosondag.se Medlem i Svenska fotografers f\u00f6rbund. Cyklar g\u00e4rna :)", "outputProfileName": "jberndes", "bigrams": ["jb", "be", "er", "rn", "nd", "de", "es", "Jo", "oa", "ak", "ki", "im", "m", "B", "Be", "er", "rn", "nd", "de", "es"], "pictureURL": "https://scontent-ord1-1.cdninstagram.com/t51.2885-19/s150x150/13706970_1202346833148722_309261456_a.jpg", "fullName": "Joakim Berndes", "externalUrl": "http://pressfotograf.eu"}