{"userName": "@gracieladiter", "bio": "Poco ruido, muchas nueces. Inform\u00e1tica, WordPress, Social Media. Cofundadora en @tuvika_es. En @WPExtremadura. \nPerder una batalla no significa perder la guerra", "outputProfileName": "gracieladiter", "bigrams": ["@g", "gr", "ra", "ac", "ci", "ie", "el", "la", "ad", "di", "it", "te", "er", "Gr", "ra", "a", "D", "D\u00ed", "\u00eda", "az", "z", "d", "de", "e", "T", "Te", "er", "r\u00e1", "\u00e1n"], "pictureURL": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875403888073027584/kxdRmmS0_400x400.jpg", "location": "Zafra//C\u00e1ceres//Extremadura", "fullName": "Gra D\u00edaz de Ter\u00e1n", "externalUrl": "gracieladiazdeteran.es"}