{"userName": "@javieraragon", "bio": "@Blup_es | @Tdotex, #dise\u00f1o e #inclusi\u00f3n. CEO @libreyseguro_es por un sector asegurador inclusivo con la #disCapacidad. A favor de cuidadores/as @FundacionDDUC.", "outputProfileName": "javieraragon", "bigrams": ["@j", "ja", "av", "vi", "ie", "er", "ra", "ar", "ra", "ag", "go", "on", "Ja", "av", "vi", "ie", "er", "r", "A", "Ar", "ra", "ag", "g\u00f3", "\u00f3n"], "pictureURL": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885293092605243392/K_FkaBhp_400x400.jpg", "location": "Espa\u00f1a", "fullName": "Javier Arag\u00f3n", "externalUrl": "javieraragon.com"}