{"userName": "manelar", "bio": "El Sur, mi lugar, la #Pedagog\u00eda, mi profesi\u00f3n, las personas #diversidadfuncional, mi #flow. Fascinada x disfrute de #aprenderycompartir, #fotograf\u00eda..", "outputProfileName": "manuelaruiz", "bigrams": ["ma", "an", "ne", "el", "la", "ar", "Ma", "an", "nu", "ue", "el", "la", "a", "R", "Ru", "ui", "iz"], "pictureURL": "https://scontent-ord1-1.cdninstagram.com/t51.2885-19/s150x150/13686882_116748442107919_1995561014_a.jpg", "fullName": "Manuela Ruiz", "externalUrl": "http://about.me/manuela.ruiz"}