{"userName": "@Adriacatedra", "bio": "Universidad Camilo Jos\u00e9 Cela, C\u00e1tedra Ferran Adri\u00e0", "outputProfileName": "alefeldman", "bigrams": ["@A", "Ad", "dr", "ri", "ia", "ac", "ca", "at", "te", "ed", "dr", "ra", "C\u00e1", "\u00e1t", "te", "ed", "dr", "ra", "a", "F", "Fe", "er", "rr", "ra", "an", "n", "A", "Ad", "dr", "ri", "i\u00e0"], "pictureURL": "https://pbs.twimg.com/profile_images/617284994055188480/pvM19ytM_400x400.jpg", "location": "Villafranca del Castillo", "fullName": "C\u00e1tedra Ferran Adri\u00e0", "externalUrl": "twitter.com/adriacatedra"}