{"userName": "@sandraregol", "bio": "Porte-parole @EELV.\n\u00c9lev\u00e9e en #bio \u00e0 #Pezenas.\n(D\u00e9)form\u00e9e #photo & #web \u00e0 @univParis8 #SaintDenis.\nInt\u00e9gr\u00e9e \u00e0 #Strasbourg by @UniStra.\nVit & travaille \u00e0 #Paris.", "outputProfileName": "sandraregol", "bigrams": ["@s", "sa", "an", "nd", "dr", "ra", "ar", "re", "eg", "go", "ol", "Sa", "an", "nd", "dr", "ra", "a", "R", "Re", "eg", "go", "ol"], "pictureURL": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882361559535689728/PgTQCNVB_400x400.jpg", "location": "Paris", "fullName": "Sandra Regol", "externalUrl": "unjourdemoins.wordpress.com"}