{"userName": "@rafaelknupfer", "bio": "Mineiro que vive em S\u00e3o Paulo, mas n\u00e3o vive sem p\u00e3o de queijo.", "outputProfileName": "rafaelknupfer", "bigrams": ["@r", "ra", "af", "fa", "ae", "el", "lk", "kn", "nu", "up", "pf", "fe", "er", "Ra", "af", "fa", "ae", "el", "l", "K", "Kn", "n\u00fc", "\u00fcp", "pf", "fe", "er"], "pictureURL": "https://pbs.twimg.com/profile_images/528638340120473601/GWidogQ3_400x400.jpeg", "location": "S\u00e3o Paulo", "fullName": "Rafael Kn\u00fcpfer", "externalUrl": "instagram.com/rafaelknupfer"}